有無人記得曾經有研發過Google Glass?

最後好似私隱問題唔比繼續， 如果普及咗真係改變人類生活， 點解啲唔注重私隱既地方無公司繼續研發

好似大陸堆山寨公司見到個idea 又唔去抄下

得唔到個技術 抄唔到

叫雞偷拍神器

HoloLens

軍用